公司隻00後 每日番工都遲兩三分鐘可以點做？

隻00後岩岩出黎做野就夠膽遲到
當年呀叔做野邊有依支唱仔唱
番9:00 佢夠膽死每日都9:02 03先番到黎

你地覺得我點做好

遲過佢囉, 唔係你想點?

之前份工我日日都遲個半鐘先返，做左5年

所以話依家d00後做野唔掂

Same每日遲一粒鐘
仲做緊
岩岩先加咗人工

遲到都隨時高人工過你

公司個老seafood
80後都日日遲15分鐘
今日遲45分鐘
so?????

個鐘較番慢五分鐘囉唔係咁都唔識呀

條友唔掂先要日日咁準時返工

吹啊？

佢唔捱得 你幫佢做埋d野

兩三分鐘都要開post講

大家習慣返10：30

返工遲過00後

咩年代呀？邊有人準時返工咁on9架

你份工好高人工? 冇前途點解咁上心？
睇死你都係請到其他人

咁你要做好榜樣早8粒鐘返工做嘢

咁遲放工既時候又會點做

早過9:00返就叫00前啦 00後緊係遲過9:00返啦

唔好甘苛刻啦，遲少少。個份工要報時？

唔好每日一開始做野就比壓力或無好心情個員工，大家都影響心情

遲幾分鐘咪算鳩數
比你做到老細就世界大亂

你正pk

遲到嘅人老細好少升佢上重要位置，就係咁簡單
Keep住遲兩三分鐘代表佢唔太重視份工，又或者開始厭倦，如果係佢上司要同佢傾吓心底話

老細都未出聲關你鬼事

遲唔遲到有咩所謂, 唔係太OVER又搞得掂D野咪得.

利申: 日日遲半個鐘, 升左dept head

對大家好失望 全部都對份工唔尊重

做唔做到野先?

遲39分鐘都好少事姐、駛乜咁準時

00後
返工就算遲都好 可能仲高人工過你 productive過你

遲幾多到就遲幾多走
唔肯就花紅 加薪果時扣佢
工作態度唔好既 要走就俾佢走啦
實情呢個世代有一半以上人都係咁 所以工作態度好既員工要珍惜

遲少少咪算比面公司

笑撚死

叫director 炒咗佢

Diu我番工都至少遲5至10分鐘, 我日日OT 1,2個鐘我遲你5分鐘咋wor

我都咁諗 守時係對工作負責任既表現
但唔好用自己套價值觀套係人地身上
除非你係老細 玩公司規矩罰佢囉

之前有份工 D老屎忽 日日遲半個鐘 我就係part time 日日要跟住佢地遲半個鐘等佢地開門！

笑左佢可能老細黎

佢做到職能既野咪得囉

甘你老母

邊行先？
係你公司遲兩三分鐘係咪真係影響好大/文化係絕對準時先？

遲兩三分鐘咋喎想點

唔好笑 番工認真是一種態度

想學豬sir?

Respect在心中

希望連登仔女能回頭是岸
認真對待自己工作

叫老闆炒咗佢囉

做乜鳩你係老細？

一係炒撚左佢 一係你推工 一係當睇唔到

如果遲到要扣錢 而佢又唔care咁咪算囉
2 3分鐘..至少唔係成個人唔出現

遲到同做野唔掂冇關係WO
除非你話出SHOW 一定要準時果D另計
識好多人成日遲到 但做野好掂

你係咪成日遲到嗰啲

叫佢提早15分鐘返到

日日例遲職照升

樓主就係個隻00後，岩岩比老屎忽屌完上黎發洩

出人工俾員工唔係買佢職能，原來係想浪費佢時間

公司隻70後 每日番工都早兩三分鐘可以點做？

咁味遲收工2 -3分鐘囉

你公司係唔係準時比人收工先

香港打工仔OT就老撚馮

返工遲少少就係到嘈

2-3分鐘喺度就嘈嘈閉

奴隸先咁準時

通常會介意人地有冇遲果啲都係廢7黎

仲要講果幾分鐘真係食得屎

又唔係影響到你都多9餘

弱智樓主

你準時係你on9

2020年喇

想上位自己諗過條橋啦

日日出po屌90後上位條橋比咩豬腦玩到爛晒喇

連登boss

你同我跪喺度！

唔是針對幾多十後....why00後做錯就要說被人針對

炒鳩咗佢

幾歲呀 遲到早退都要上黎講我係要遲到呀點丫？關你事？

樓主80前呀？

咩年代呀，人地放工18:05係咪claim返你OT先

同埋做得晒d野咪得啦，你要9:00開會咩？地盤就另計

工作=錢換時間
遲過一次到

垃圾樓主柒下柒下咁

我早返半粒鐘，早走10分鐘，咁樣呢？

你嗰間係咩公司？

關你撚事? 間公司你架?
我爸爸係公司老細都未出聲 同我同職位既老屎忽出咩聲呀

你做交易所？
定交通工具司機

兩分鐘都開post

做得晒d野咪得囉，最好做晒d野就走得
都唔知點解咁撚on9要坐足咁多個鐘

資深老屎忽同事無理由會蝕抵過新人掛

吹呀 屌你老母

送隻撈俾佢

乜而家仲有人返工準時嘅咩
我返9點每日遲半個鐘先返 未比人話過

最緊要佢做到野 佢做唔到野 交唔到數
又要遲到咪屌柒佢
依家個世界唔係份份工都要準時嫁
唔準時就一定=唔尊重份工
真係舊世紀思想黎

人地遲果兩三分鐘就係度呱呱叫dllm

咁小學雞既做法 啱哂樓豬

唉 想不到開po 被一班不尊重工作的圍爐 刪po了

扣錢囉 可以點呀

但遲到個幾分鐘我真係唔見得有幾咁大件事點解要咁認真看待
你話佢份工要見客就話姐

下，兩三分鐘就呱呱嘈? 我日日遲兩三個鐘都未有人咋我型

你地同GRADE 定點
你係佢上司可以叫HR 出WARNING LETTER比佢地

不過做唔做到野同返工時數係冇關係

你要一個做到野既人不過成日遲到
定係返工放工準時不過成日交唔到野既人先

2-3分鐘就算把啦

計返條數 扣返佢遲左幾多秒 扣錢

當你每個月返20日，
你已經賺左36000分鐘

MNC, 歐洲上巿公司
又或者咁講，兩個人
一個九點返到公司食早餐，十點先真係做野
一個九半返到就開波
你點睇？
當然條件一樣當然會揀準時返工果個

日日遲 二年升district manager

零零後U都未grad可以係咩勁工
你打扮廢工仲咁上心on99

歐洲公司，基本上老細都唔多係度，你做到野佢都唔會點理
係香港人驚蝕底先會鐘意捉人遲到

原來係咁
可能外國企業返工時間比較彈性

屌2分鐘姐 遲半個鐘既都大有人在啦

呢個係自我管理嘅問題

你唔好出聲 之後每日早D番工 我估大概早多3-4個鐘番去應該差唔多
當隻00後知道咗連你依位呀叔都要咁早番 佢自己仲遲到 仲要冇人屌佢 佢應該就會怕 自然就會知難而退自己收皮
個計劃只有一個問題 就係點令隻00後知道你咁早番到 依個位可以再討論

搭單問下，dept head係咪比manager再高啲，但比general manager低？

老了 呢啲post開始變做00後

唉 準時是美德
希望大家早日回頭
老闆也不想看到大家無心工作

佢份糧有冇尊重過我呀？

隻00後係樓主上司？

做好自己 總會被上司看到你付出！

第時你老板，依家對佢好d

好失望囉
明明自己每日早到半個鐘清哂所有野先開工
睇住班00後遲到SORRY都無聲
埋位仲要食早餐

準時番工 老細會覺得係基本
一個早十分鐘番到去 係付出
十個人早十分鐘 係正常
根本努唔努力 付唔付出就唔關早唔早到事

high level 少少既工係睇交唔交到功課
唔係太理你番工程況，交到野就ok

仲係度計1，2分鐘果d 工廠式工
講真早到1分鐘對公司operation ，有幾大影響

上一代真係咁做野
下晝係睇有冇特發野要處理

On9廢老

將你自己隻錶較慢三分鐘就無事啦

遲到早退係定律
又唔見遲收工會補水俾你
遲得果2-3分鐘算俾面公司

喺現實唔敢屌佢
然後放上連登

遲2-3分鐘可能唔算D乜野大件事, 不過用習非成是既態度去對接受呢D行為, 甚至笑鳩人做乜咁認真, 其實係唔係唔要得?

日日遲5-10分鐘
已經好內疚

我都覺

利申:一至五係公司訓 星期六做哂D野先番屋企

樓豬90後 日日準一分鐘返工 我都忍左好耐

初初見工叫我返8點
我依家無10點唔浦頭
利申 工作表現好加左人工
樓主 你呢?

屌原來係1q題

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

我諗 遲到呢樣野 係睇返你公司環境同工作性質。
如果你係返工廠 飲食 零售果d流水作業野，你返少一分鐘就少一分鐘output. 咁遲到咪唔得。

如果你係做professional grade或者management 野，基本上你早返都唔代表你output大。

如果係咁，遲唔遲到根本對公司無影響，結果大於一切。

當然唔排除 你間公司文化淨係識睇員工準時與否去決定一個員工嘅表現。

呢個00後有前途遲咁少

兩樣野黎
dept最大粒果個咪dept head
Manager係title黎啫，一個dept可以無人叫manager，亦可以19幾個manager

你可以話下佢，但唔好擺個死廢老態度出黎，鬧曬後生過你啲人 講到你個代冇人遲到咁

不如你問下有冇準時搭正俾人收工先
如果唔係有乜資格話人遲到2分鐘
去廁所洗個手都要2分鐘啦下話 奴性重到

人地00後人工高過你，遲啲返冇乜所謂

明白
即係email下款好少人會自稱dept head?

準時返工本來就係團隊精神、責任心既野黎，你同事準時返工要搵你傾野、你就遲到唔見人影響人地工作，仲想spin去工作能力度，都幾癡線

原來係咁

我之前份工翻9 次次得我同開門個伙記

上頭就次次十半先翻

後尾果斷翻10
直到有次無啦啦屌我咩事
我先話塞車

岩 你同佢地唔同 你值得成功

sor我每日返工遲1個鐘
返左3年老細冇鬧過

係呀，所以感同身受

same here

遲幾多有咩所謂
最緊要做哂啲嘢，無嘢甩漏咪得囉

好多人準時返
但係返到嚟都係食早餐
其實D巴士差幾分鐘好正常
升唔升職主要睇表現la
E+ 係請人做野
唔係請人翻尼鬥準時
But 出去開會就會準時出現
費事要人哋等

利申:公司用彈性上班時間
可以安排自己嘅時間表

班00後係咁架啦
多多藉口
所以話一代不如一代就係咁解

樓主好撚柒

屌你老母你pay幾多先 你出幾多錢咪比番幾多野你 好正常

聽出 樓主 完全係 打工仔就係賣時間比公司 ，呢種舊式奴性思想 。點死都要翻到公司 ，唔係為解決到問題 做到工作需求

上年仲係笑緊狗十後 依家變左00後 唔認老唔得

遲到是常識

岩呀 個個老屎忽 準時返去咪又係沖茶飲睇新聞
好心啦 啲老屎fk有老花睇啲蛇皇野就唔好full screen睇 全世界都知你係廢老呀

我每日至少都遲半個鐘

90後

每日自然訓醒慢慢行返公司
5點自動收工
都無問題
利申:平時都係1點幾醒再食埋lunch,三點幾返到公司

寫番9:00, 番 9:30前都已經叫早到啦

如果個00後一夠鐘就走 我就同佢呀頭講了

高汁

戇撚鳩。

幫公司搵到錢話之日日唔見人。

搵唔到錢日日番十六個鐘都要炒架啦。

唔洗講了 收撚皮屌你老母 理得你真膠定假膠

你個鐘壞左呀

樓豬又撚狗

00後講中左？

我老細仲離譜 少少塞車就打返黎話唔返工 收左線即刻屌尻佢

嬲咗？

無錯 月尾出糧只係一種bonus

入筷子唔洗u grad都做得

對出正常唔會

對內有少少機會
senior manager, head of xxxxx department咁

冇笑 不過番工認真唔代表做野ok
好多人早半個鐘番遲1個鐘走
不過除左幫公司用多左電之外有咩貢獻

屌喇星 隻00後1720就執定野
痴撚線係咪過火左

可以點？炒佢囉

做到野就得啦
我由做Intern開始已經日日遲半粒鐘起跳 最後攞埋return offer 之後再升多次職

咁嗰3分鐘有冇影響工作效率呀？
戇尻